無知一問 其實有人中槍 可唔可以請求國際軍事援助

如題

唔得

未必得 始終只係一城一市既騷動

如老美行得最埋既GPHONE同羅冠聰行出聲都未必有人彩佢啦

靠自己